Aquaman 爛番茄開局74%

Antman 2 88%
Infinity War 84%
Black Panther 97%
Thor 3 92%
Spiderman 92%
Gotg 2 83%

垃圾番茄

依家連RT都冇唒公信力
Black Panther 97% : VENOM 28%
已經冇眼睇

70幾對dc好高㗎啦，不過淨係睇bp同venom個分都知爛蕃茄依家純粹參考，人地都唔係用一般觀眾個標準嚟評

等緊imax睇aquaman

呢個網算吧啦，幾年前已經係咁講

咁用乜野可以作準?

dc9 歷年龍門變遷一覽

TDK 94%
實至名歸 屌打所有英雄片
MOS 56%
觀眾唔識睇Superman黑暗
BVS 27%
寄刀片 未睇導演版唔準講野
SS 27%
唔緊要 當睇HQ
WW 93%
好睇過晒Marvel 講女權好有深度
JL 40%
Joss垃圾搞爛佢 Snyder cut好睇好多
Aquaman 76%
唔信影評 我覺得好好睇就得 dc反吸

dc9: 無 dc個名就係好睇嘅証明

DC fans:

其實我覺得Aquaman好睇

DC又贏

Spider-Man: Into the Spider-Verse > Black Panther > TDK > WW > Thor 3 = Homecoming > Antman 2 > Infinity War > Gotg 2 > Aquaman

racist

仲睇RT

呢套終極垃圾1%都比多佢

真係唔開胃喎

呢個係乜鳩COMMENT嚟

下集一定唔撚睇

Black panther高過tdk已經唔洗睇啦

見到呢套野就眼火爆

唔好同DC比啦 同番IW比啦 會高分過IW

Antman and Wasp > Infinity War

Why is Black Panther a 6.9 on IMDB but 8.3 rating and 97% fresh on Rotten Tomatoes?

入面有人留言imdb之所以俾咁低分係因為種族仇恨
仲話ghostbuster好好睇

黑豹比7分 其實真係差唔多喎